發完一場美夢，咁下一步點？

琴晚成功攻佔立法會，可以話係一個大突破，成功突破咗好多人香港人嘅心理關口
我相信經歷立法會一役，下一次我地會變得更有勇氣將行動升級，將會少咗好多心理包袱

但係，我地未贏架！

七一，我地有天時之利。不過接下來，我地都未必有呢啲契機，所以我覺得我地好有必要諗定下一步嘅方向

會唔會繼續落區宣傳？會唔會再訂立下一個deadline ?仲有好多野要準備

所以大家唔好掉以輕心啊

要記得，我地從來都冇贏過！

希望大家唔好一直沉醉係美夢當中啊

雖然我都好唔想醒

Push

push

up

我地要及早準備，避免宣傳不足嘅問題

再推

文宣要做多D 圖, 人係傾向易接受睇圖, 文字係好, 但要慢慢改變埋中游, 同埋更加多廢中思想, 圖少不了

留意下政府下次公開活動係乜

最緊要係保障高風險嘅抗爭者嘅安全， 特別係嗰啲畀記者鏡頭影到貓樣嘅朋友， 同埋之後畀差佬查牌嘅手足， 佢哋被秋後算植風險係好大 ， 所以除咗清理一切痕跡之外， 最好嘅方法就係有錢即刻提早放暑假旅行

發完夢嘅朋友，一定要掉曬著過嘅衫褲鞋襪

得閒染個頭，飛個髮

QB 十分鐘飛髮七十蚊
係時候轉左轉個新look

好多人已經無左團火

大家唔好沉醉美夢

好多70/80後好善忘 要keep住文宣組